做緊薩莉亞嘅巴絲請入

想問吓依家係咪轉咗第二隻雞翼好撚難食、完全唔入流

同埋可唔可以話我知只係暫時係咁遲啲會轉返做CP嗰隻，我真係好鍾意以前嗰隻雞翼

幾日前轉返cp雞翼